愈上得耐網 個人愈心理唔平衝同酸

搶2

搶3

咁咪唔好上咁多

搶4

係你信念唔夠，要補充下精神糧食

事實真係你睇人好，人睇你好
佢哋搵得多可能背後付出緊好大風險，
分分鐘打回原形甚至嘔凸

為自己而生活 定 為人地而生活

唔好咁憤青啦

搵其他野做
自從無睇人晒命之後成個人都開心咗
雖然自己能力好細，但就算轉推下twitter都可以

人比人比死人
通常要係ig show off 都係自卑人
知足常樂

人地唔食好野個日咪唔post
唔鐘意/無本錢show off個啲人咪唔玩ig fb
先令你有錯覺個個都咁風光